又有個撐警嘅On9衝出嚟!!!!

佢真係毅進出嚟

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

麻煩大家睇下可以點反駁

請送去tg阿囝搵老豆老母

絕對無問題

律師有合理懷疑警方扮示威者製造暴動畫面之後再用暴動罪去拘捕市民！
絕對可以打甩暴動罪！！！！！

仲可以把以前所有暴動畫面推落警方嗰度！